美國漢奸 你問我答

收左美國佬錢讀書

推

讀咩

犯左國安
拉等送大陸啦